大家會揀咩琴？

電子琴定鋼琴？

Pipe organ

so grand to be used at home

喺香港，一般情況底下，最多都係擺BABY GRAND

我覺得鋼琴啲聲靚好多

正呀

電子琴出唔到鋼琴嘅聲 兩樣嘢來的
睇下你想彈咩種類嘅音樂啦

當然啦，發聲原理都唔一樣

數碼鋼琴

鋼琴手感，科技用途，駁電腦錄歌得，插耳筒練琴得，得咗

可以玩多啲嘢嘅係。同埋最新嘅數碼琴係錄咗真嘅鋼琴聲而發出嚟。

不過電子係用喇叭發聲，鋼琴係用弦發聲，都有分別。我個人始終會揀鋼琴，而最靚聲嘅琴我覺得暫時係SEILER。同埋佢有磁石回饋，可以快速回彈。

不過UP片上YOUTUBE，當然係電子琴，因為可以降嘈

有錢梗係簡最貴

德國嘅史坦威&新我覺得麻麻，得個貴字

How see bosendorfer

UPRIGHT嚟講，磁子回饋人哋攞緊專利，應該暫時仲係世界第一。第二啲牌子可能啲聲好少少，但係無磁石回饋。所以UPRIGHT嚟講，SEILER應該係世界第一

蔡琴

齊豫同蔡琴我成日撈鳩亂

用緊數碼琴，始終都係無真嘅咁實在。

大家聽唔聽到咩叫閪有閪有

LA法同TESLA嘅分別

一定鋼琴

點解咁講？

手感同音色，數碼琴邊有得比

講得好。

法拉利始終係法拉利，TESLA要收皮

李香琴

how about寶詠琴？

用緊ca48數碼琴想換u3

點解想換琴？

定係白韻琴好d

始終個觸琴同聲都唔同
就算數碼琴用木鍵都差好遠

M2 cs同m235分別

咁你一開始又用數碼琴？

問老蕭同埋謝偉俊

平同地方細

咁你依家有錢有地方咩？

有

SEILER回饋真係好好,但係個琴鍵會重返啲練琴一流

部琴諗住供定FULL PAID？

租

如果錢果度唔係咁鬆動就唔好搞咁多嘢，就算換咗部琴，你想要嘅嘢都未必得到，因為重點唔喺部琴度，喺你度。

重點不嬲都唔係個琴到

樓主想表達出佢既成熟

重點起我岩岩無善用起底功能

白韻琹

係喎，你條撚樣今日未比我屌過喎，身鳩痕呀？

今日做乜唔撻朵？

屋企部upright 用咗十幾年，前排我自己彈返，練吓Chopin ，但做唔到彈一個音好撚快個效果(即係類似grande valse 係咁234彈B flat 嗰吓)，想問依啲係咪一定要grand 先彈到

你講嘢有啲唔合乎邏輯，即係都幾鳩UP吓，不如你下次撻朵做朗朗，睇下我會唔會答你。

上面成班煩膠
我認真答樓主
Upright:
Yamaha U1 U3 U5 YUS1 YUS3 YUS5
Kawai K3 K5 K8
Seiler (好X貴, 手感一流, 藍色琴行減價都賣緊
1X 萬)
Boston
Essex
Grand:
Yamaha C CX Series (Baby Grand Series)
Kawai Grand GX Series
樓主如果係大富貴 可考慮:
Bosendorfer
Fazioli
Steinway & sons (German)
Steinway & sons (USA)
利申: 窮撚用KAWAI 低階琴彈緊老蕭d Polonaise同Etude

電子算啦, 除非屋企有隔音房姐

去柏斯點都好過劏你琴行

唔使掛

講左好多次
栢屍都係藍店
福建幫老細仲要係政協

靜音鋼琴咪得
唔好諗咁多

彭寶琴死全家

如果你老豆老母係藍絲係咪殺咗你父母？

我幾欣賞柏斯嘅服務，買嘢不講政治，只論價錢及服務

大佬，真係唔識喎，呢個世界有咁多叫阿琴嘅人。同埋你圖又無張片又無條，搏屌咩？！

紅色法官，你唔會想睇到佢個死人樣

靚女就睇

好彩佢讀到書咋，唔係賣落砵蘭街都無人要

樓主,我唔會回答我老豆老母係黃藍定綠。但我想講的是, 呢個世界無論你做任何事都離不開政治的。好似 波蘭的Krystian Zimerman 咁, 咪又係抗議美國响波蘭部署飛彈防禦系統,而唔再去美國做recital , 仲當眾响講左句"GET YOUR HANDS OFF MY COUNTRY!"
你想點消費係你的事
我只係好心提點你.冇任何惡意
我冇benefit 的. 但乜話埋我爹同我娘親 ?
我唔會再覆呢個post
你叫admin BAN 9 我吧
我去練番我部cheap 琴先

做人做事都要實事求是，啱價錢、做得最好果個，錢就比佢賺

九至六都會鑽牆

又唔係火箭發射，未去到震爆玻璃，應該收唔到投訴

大佬吖，你識唔識字架？樹定豎呀？